雲加是神 譚詠麟好好聽 麻友好靚女 哥狗賤種蝗是狗

樓主反雲反麻迷哥迷蝗

小妹同你唔系和解左咩

和解ok?

支持

仲以為你死咗

小妹不死

我講事實

op死人妖

咁都死唔去天無眼

驚你比牙連bam

青頭仔

青頭囝
麻友=G

🇨🇳🇨🇳

mayu

女神

牙泥

樓主🖕🏼🐕🤦🏻‍♂️

燈到拜仁收皮樓豬好開心啦